\begin{table}
\begin{tabular}{p{.38\textwidth}p{.24\textwidth}p{.24\textwidth}p{.24\textwidth}}
  \tabheadformat
  \tabhead{}   &
  \tabhead{VMware Workstations Player}   &
  \tabhead{VMware Workstations Pro}  \\
\hline
Creación de nuevas máquinas virtuales  & Sí & Sí  \\

\hline
Creación de máquinas virtuales con 16CPUs y 64 GB de RAM  & Sí & Sí \\

\hline
Soporte de alrededor de 200 sistemas operativos invitados & Sí & Sí  \\
                    
\hline
Compartición de archivos entre host e invitado  & Sí & Sí \\

\hline
Ejecución de máquinas virtuales con diferentes modos de vista  & Sí & Sí  \\
            
\hline
Soporte de gráficos 3D con DX10 y OpenGL 3.3 & Sí & Sí \\

\hline
Soporte de monitores 4K & Sí & Sí \\

\hline
Soporte de un amplio número de dispositivos virtuales  & Sí & Sí \\

\hline
Soporte para lector de tarjetas USB  & Sí & Sí \\

\hline
Soporte para dispositivos USB 3.0  & Sí & Sí \\

\hline
Ejecución de máquinas virtuales encriptadas  & Sí & Sí \\

\hline
Uso de una interfaz basada en pestañas arrastrables  & No & Sí \\

\hline
Ejecución de más de una máquina virtual a la vez  & No & Sí \\

\hline
Creación y gestión de máquinas virtuales encriptadas  & No & Sí \\

\hline
Posibilidad de realizar capturas  & No & Sí \\

\hline
Conexiones de red avanzadas  & No & Sí \\

\hline
Clonación enlazada  & No & Sí \\

\hline
Compartir máquinas virtuales siendo servidor  & No & Sí \\

\hline
Posibilidad de conectarse con un servidor vSphere/ESXi  & No & Sí \\

\hline
Posiblidad de conectarse a vCloud Air  & No & Sí \\

\hline
Ejecución de las operaciones vmrun y VIX mediante línea de comandos  & No & Sí \\
                     
\hline
\end{tabular}
\caption{Comparación entre VMware Workstations Player y VMware Workstation Pro\cite{vmware-versiones}}
\label{vmware-tabla}
\end{table}

% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
